《Hunter x Hunter》「貪婪之島篇」實體化卡片 史上首次商品化！

商品概要

・商品名稱：《獵人》貪婪之島 完美收藏套組
（HUNTER×HUNTER グリードアイランド パーフェクトコレクタブルセット）
・商品售價：8,800日圓（約$615港元）
・建議年齡：15歲以上
・商品內容：
「卡片」140張
「書（活頁樣式）」設計 卡片收藏本
「JOYSTATION」設計 外包裝
A3 海報（卡片一覽海報）
・商品尺寸：
［卡片］88 × 63 mm
［卡片收藏本］260 × 310 mm
［外包裝］270 × 335 × 70 mm
・商品材質：紙製
・生產國家：日本
・銷售途徑：BANDAI 官方網路商店「PREMIUM BANDAI」、其它
・預購期間：2017年12月4日（一）13:00 ~ 2018年2月21日（三）23:00
・商品發送期間：2018年4月

認真有啲興趣

正呀！book！

咁都呃撚到錢

無戒子點用book同gain?

抵佢呃到我錢

出下figure好過啦屌

你畫完套野咪幫襯你囉

原作個列表冇show晒啲卡咩

直頭出隻rpg 仲好啦

應該出過game, 我記得好似係gba定乜之類

印象係ps2

想玩軍儀多啲

得指定卡套 其餘果D任佢UP

直接出真人game好過啦

軍儀實體化

痴線富奸真係發發

SHUT UP AND TAKE MY MONEY

好想知仲有咩卡

抽卡狂中石頭

掟粒風險骰子再抽卡

Book

冇戒指？

估唔到隔左14年後先出
果時覺得完左慾望島篇就應該出
講緊係2003年

漫畫好似有係d間頁寫晒功能出黎

溫馨提示:
想睇漫畫連載就唔好幫襯

最後最有用既卡係火水，大石頭

全部白卡無閃都呢個價

PS4/pc 出翻隻 貪婪之島 一定好正

吹佢唔脹
幾想要

應該版權貴到無廠肯整

等基路亞搖搖實體化
(重量一樣)

140張 = 100指定 + 40咒語

整堆條項鍊得唔得

同行！

整埋條項鍊得唔得

手機課金就有機

其實你地真係覺得佢係冇錢？

046
金粉少女 A-13
全身會散發金粉的少女. 一日洗一次澡會取得約500克的黃金. 非常害羞的她終日足不出戶.

出game富奸自己玩埋一份

石仔唔識變實物

你幫襯我咪畫囉

你唔畫我點幫襯呀

最記得係張大天使之呼吸

你唔幫襯我點畫呀

救炸彈魔
我好記得基路亞用賭命骰

VR 做到

用到比比司基打暈左

600幾真係唔值

屌佢老味, 開左訂成745

好想要

等下睇下港魂有無囉

邊度有得訂

唔識咪撚柒啦
有個團體係要背晒40種咒語卡先準入團 果陣咪SHOW晒出黎囉

同意
唔好咁on9
佢啲錢有排都輸唔晒啦
你行出街睇吓周街都仲係美少女戰士商品啊
根本財源滾滾來

佢老婆武內直子本身就好有錢

剛出道畫漫畫已經渣BENZ定法拉利去交原稿

咪係
一開始都係講吓笑
而家啲人講到竟然真係以為富奸係無錢先出

話佢掛住打機打麻雀無時間畫我都信
無錢先畫真係笑大人個口

搵人幫佢醫好條腰, 可能會好似荒木咁永不休刊

出game喇不如

叫荒木教佢波紋呼吸法好過啦

點買

荒木老師係戴石面具變吸血鬼

GAIN!

有一次休刊佢啲助手證明左佢係為左設計軍儀嘅玩法

出軍儀就好有興趣買
一直都想知佢心入面個玩法係點

其實好痴線
為左一個篇章幫蟻王人性化
專登憑空整款棋出黎

分分鐘佢係度9up

話佢冇錢個d,上網google下佢老婆，同佢之前套幽遊白書先啦
岩岩怪物彈珠先連動完，冇錢？